本土sweet rap歌推介

beat舒服
個mv daily得黎又好正 女主角幾靚女
第一下以為係甜蜜情歌
聽聽下先法國係講偷食

吓屌乜係講偷食咩，望多次啲詞先

呢首真係無得輸

專一的fuckboy

好聽到傻咗

屌錯手㩒咗不推

想

就用紅線將我哋兩個扣住

Swailll把聲勁正

入嚟就係想講呢首

Say yes 都正